有冇人覺得一大堆朋友聚會係浪費時間？

可能我天生毒撚格
覺得自己一個做下自己野仲好

尤其唔熟果d 去黎做乜9

見面係開心
但太多人傾唔到咩deep嘢
有時覺得好似冇出過黎咁
小貓三四隻最好

未入已經聞到啲毒氣

做陪襯 比人用黎攝就浪費時間囉
焦點唔係你度
講野又無人理
淨係去陪笑

FD聚會都要諗係咪要做焦點
1.你唔當佢地係FD
2.你有問題

同fd出黎食飯我每次都覺太短時間
如果覺得咁樣係浪費時間
諗下你有冇當佢地係fd/有冇出去嘅必要

人真係犯賤 有朋友又話浪費時間 無朋友又話孤獨 樓豬你活著已經係浪費時間

大家咁話

哩啲嚴格嚟講係酒肉朋友only。

可以共患難既真心朋友會有人嫌多？

有幾多朋友真係當你朋友
中學之後識果d大部份都係fake friends
每轉一次環境又轉一班人

我覺得optimal size 係 4-5個人

做人就係浪費時間。

fake frd都有利於價值，睇下付出同回報值唔值。

人少少就冇問題，但一多人就覺得好難傾到計

岩傾我覺我人數唔係問題

覺 特別係唔太熟個啲 真係唔知去黎做咩

一大堆朋友
一堆點會個個都交心到
到最後又咪圍番幾個圈
自己個個圈都入唔到咪咁講囉
利申 自己

太多嘅唔會去，多數都係四五個咁，可以傾得深入好多

1. 成班入面當有15個人，如果有7個-10個人係圈子，唔撚洗去。

2. 同圈子果班見面都唔會增加熟既程度。

3. 有野晒命就可以去，否則唔洗去。

好難咁多人個個都係你知己或者老死
一講自己私人野或者無乜人知就俾人當是非咁唱